仲有冇人玩Puzzle & Dragons (97)

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

Is

你有幾多甩防坐

任買架喎

諗住你多過我就我易你
無野了

我一開頭易個個好似💤大神來

你地幾個唔使瞓覺㗎？

呢到夜更係我地

即係佢冇add我fd子

0622

0624

都係大師兄勁！
98隊野都唔知點跟

? WHAT

痴線 好易跟

等到有料先訓

咁唔洗訓

姐係唔瞓

FEEL到今日有拉打料

有排等喎 點解唔瞓陣先

其實極3係咪唔會出神殺
其他殺全部10粒以上 係神殺1粒都無

想轉珠

理論上極3係最易出 (好似係)

有冇人狗線

醉曖轉珠

你地打極三係用咩隊

屈龍帝王黑百合先過到

我自己近排用桐人,寶際上咩隊都唔緊要
最緊要帶齊3破吸同2把防毒武就穩過

愛德華/執行

你協力定自己一個？
有興趣加fd遲啲一齊打？
我都係龍帝王雙黑百合

我ID
205 120 392

樓主=狗=神眉

愛德破吸隊

有冇人想試lv48？執隊

琴日同眉狗玩左半條體 49, 我唔撚答

隊員係咩

極3唔洗3破吸下ma 2個夠啦好似
用番最原始暗埃搭唔知乜魔都過到
裡極就話煩姐

打左半年極3
想打後面d關
極4定裹易打d

我覺得裡極易d

撞完星知神 加新舊木印 仲可以整多隻赫拉龍你嘆

好玩不？

屌奶星 中撚親都係仔 d女好似唔識出黎咁

今日有十石一抽

忍手牙清

dim gun...

黑到咁咪由佢lo 同新舊木印可以磨嘅 都係廿rd左右姐
開黑白合 我隻貓轉都唔死啦

thx 不過我最多得兩隻破吸 一隻風神 一隻火屬咩勇者王

Y

兩招都玩到,不過要係兩隻木印磨返出黎姐

收島phone

剩係買得起一隻黑白合買唔買好

學上面話齋 兩隻都夠嘅

好後悔萬聖節無換到隻玩龍
個陣覺得好樣衰...

你而加仲樣衰。。。。

有一隻手用點都好過冇手用

萬聖玩龍可以用咩取代

我當追打姐 乜都得啦

好能重課......................................

靈蚊神

都抽咗啦 唔通唔用咩

跟唔到

水風神唔洗重課 係人都入得

你又啱喎

你點會 你冇邊隻

隻隻刀無

暗木個隻回血？
咩靈蚊神

針夠未 屌你老眉

央*

正評了

最尾個隻入靈央唔會好怪咩

你換暗水魔女上場咪可以放其他色追打

你意思係兩隻魔女一齊做隊員？

得嘅 調轉嚟繼又得 任你

宜家極3都要咁土豪 點gun
我仲用牙妹 妹妹下

笑what ⁉️

暗魔女放
兩攻kill一龍kill
定
兩龍kill一攻kill

點解要攻kill

乜都得啦 極3

有冇施主一齊刷醫女？執行隊

啱啱炸完💩😍

射晒d友情 抽唔到白龍卡

@6

又笑

而家咁穩唔穩？

終於出

@

終於都每款武三張

dllm?

咁惡做咩?

我得一張

5緊要

諗起有人抽加強

500抽得火木兩張卡

130抽刀重未有火卡
木卡5張了

我黎

木卡我都好似仲未抽到

屌抽極都唔中卡 有冇咩方法快刷友point?

#metoo

火卡有咩用

掛呢排多人用嘅怪 等d親友用你
刷呀伯嗰關都係得100一場

抽5到紅卡 想幾時打超地

我嚟

100抽 0 7星

仲有我

有 點刷法你想 執行就咁轉?

要賣了...留3張算

12月有一萬友情

實抽唔到

木咭多到賣
白龍得一張

兩位巴打可摸耳加埋我/比我加埋
我都係淨係用到龍帝雙百合過裏雙，但單人過五隻寵根本唔夠應對 成日彩彩數
151689572

all-in 300抽 3張白龍 其他乜都冇

加左

有矛親友掛暗魔女+炮

清唔洗訓

今天的我沒有極限

130抽就收皮啦

150抽都冇水卡
其他都有

有料未

10抽3白卡代表咩

屌你老母 仲係無白龍卡

想打金屬龍

有無人射

抽乜好

想問換個隻水魔女有無得繼

未g

No

無 垃圾黎

咁唔換了

收到風你上次已經抽左十幾張
天晚打-.-?

你有病

到而家一張都無

諗起上次1000抽先有白龍咭😞

我完全明白你嘅感受

交咗友情未

我幾耐無login?

刷左十幾隻牙伯滿技呀😭😭個心好撚痛

上次D鑽=水CURRY

今次好撚難刷 我個心都好痛

1秒前

牛B4

今次3日都未升滿一隻技on9

後悔了 第一次出個陣無刷

第一次出個陣明明一場一隻

傻系

第一次出都無個d卡阻住曬

No攻擊oj?

爆左十隻技

事但啦做b咪得
無咪逼同你協個個換隊

卡係一問題
但係今次打最高級都唔係場場跌
上次無up打都好似場場跌

放置都爆十隻 唔放會點

🤔竟然

十一隻爆技囉

世事都被你看透

6清放置同犯民一樣 信唔過

屌你老母！！

???

??

執左！！！

犯民必須落地獄

原來又維護

Pad正式終止營運

好多謝pad一直以黎陪伴左我咁多年😔

活動個隻啊伯係咪當刀劍啲劍用
用唻射野？

點刷友情點係最快 想抽白龍卡

屌你老母 返工無野做 我要轉珠牙 轉珠呀

但係25turn仲要加原本嗰隻
我諗協力先用到

咁多人諗住刷..實際用途有咁大咩

咁佢倍數係高d嘅
可以我都想升3隻

你地會唔會啪石打

唔會
0課石好珍貴

屌你老眉 停ser就俾d料娛樂下大眾先啦

唔洗控血300倍wor

俾你地搞到好想刷滿至少一隻安慰下自己有

但不嬲唔射開野既話唔刷都無咩野既

你地係咪四個老伯，加一個タン
咁樣升技？

有隊未？

挽留了

開左ser
有無人射金屬龍

禾系
所以最後一技係無升到😂

有無手足入去探路

壓力 快d幫我射金屬龍

有無人入去睇下有咩異型

入唔到...一堆日文字

見到牙眉

見到自己

DLLM

入得lu

Siu4

交晒技先過第一層，第二層就打橫出返黎了

我要金屬龍

第12層有機娜

比隻大腳八屌番出黎

13層難近母,吸傷加根性

好難打
唔打了

屌佢老母會轉行動,根性果陣封覺再封隊員

嘩又派80石

15層killer潛

講拉打未呀

16白羊星機神

17轉生赫拉

99重力+普攻扑返出黎

1 miru
2 水miru
3 火miru

你堆娜姐係垃圾 雞 G 公廁 山本彩 尿兜
梗係過唔到

講緊乜

唔G

有料!!

準備入場 有咩要注意

要出得返嚟！

唔好死

8000萬下載紀念活動來來去去都係個啲
俾啲新意好無

山本: NO COPY AND PASTE

新關卡異形之存在通關隊伍

唔知用MIRU得唔得呢

全世界等緊拉打d料 佢就copy and paste求其整d野你嘆下

In 天降 we trust 5.9%好似有啲危？

拉打呀 出未呀

2000無玩，請問咩10石抽一次嗰個係咩嚟？值唔值得抽嚟catch up?

2000日

5石機已經作廢嫁啦 Allin 10石啦

想問有邊隻取代到木宙斯
カエデ周回隊，我得兩隻滿技木宙，最少都要三隻

死8婆又無尿

冇 最近應該都係守龍

新限光宙

有冇大佬可以幫小弟過白鯨

係喎，傻左 唔該晒清

猶格ok?

我冇猶格 得白盾...

都得嘅 你睇攻略 話我聽爭d咩 我砌下

我果隊係咁樣

留名

想問抽到識郁嗰啲係咪勁啲？啱啱隻宙斯識郁。。

係

請問yogurt仲有無用？最勁應該係呢隻

要total 135隻呀伯先升滿五隻
有啲衝動升滿五隻刷月矅rank
唔洗搶街場求人

有，好常用好勁

有無大佬幫我過異形

屌做乜鳩仲未有野睇嫁

幫我過埋ok?

可唔可以講講常用隊員？
我個team仲係 沙織 星矢 破壞龍

想訓 有拉打料未

會唔會要去到5點先出料

😂

其實係放番yogurt或者有光嘅雙色陣、三色陣就得

遲神

新關有兩粒潛殺

冇水龍機 喊左

屌你

BTW 尾關識消BUFF 無得百合大法

我睇下點砌先

得

又屈98隊

求carry

砌完啦係咪打

有黑百合冇水龍機
見到98玩CANDY CRUSH好羨慕

咪尾

可以呀

個8婆肯放料未

開啦

當時拎住美社莎冇換泳裝真係大蝕底

8108 3995

想睇MIRU片

等日本仔

唔該哂大佬😊

你要打咩

4秒玩白盾真係痴撚線

冇計 我冇猶格 之前唔夠mp 換

可唔可以幫我過埋lv9

又係4秒？
有冇攻略

我卡哂d 4秒關

做乜鳩野仲唔放拉打資料

睇落冇乜難度 你開嚟試下

好 麻煩哂 9589 7274

收左工了

死8婆

話緊你呀八婆！

唔該哂大佬 小弟感激不盡

仲有冇人有11月關搞唔掂

禾
全部無打過
比埋acc你幫

嘩

真係撚屌黎

終於出料

來料

又點撚樣

屌kuuga個技

6石一抽

原來真係有

kuuga咁撚廢

咁少覺醒

6石機

真係唔屌都唔撚化

屌你老味

電王幾勁喎

電王

又有3 7C

電王好撚勁

鑽蛋得返時王同build?

？？？

build係金蛋喎

係喎skip咗添

冇啦？

4L on9

出poppy都唔出檀黎斗神

靜係古加同龍騎 廢成咁

陪率高過芭芭拉，但啲覺醒

屌你堂堂kuuga咁撚廢，6星都進唔到

電王同ex-aid寫住究極進化 我估d金都有得究進呱
咁廢點抽得落手

12倍喎水著龍機

冇倍血wo

有 進做裝備

出埋昭和

望落伏伏地

大把水隊長高倍過芭芭拉 咪一樣係佢腳下

Black係咪整夠要4隻

black rx

呢隻好似唔差

要抽4隻，抽到破產

竟然有舊野 真係射咗

新1同2號 隊長技好勁

應該吸好多錢

真係有檀黎斗神

正啊

Black要抽3隻

王蛇招技做乜鳩

越出越多
整多隻黑kuuga黎la

王蛇仲勁過龍騎

點解王蛇高星數過龍騎既

sao又唔見佢整得咁有誠意

火奶隊長技

痴線 到底仲有幾多隻

冇精美語音

個兩隻換得過，主動技唔錯

地城角色

sao有聲 呢個冇

又一隻木雙9筒

有聲

屌 好心出晒d平成拉打先啦 呢隻冇嗰隻冇 都唔知抽唔抽好

最想要新1號&2號

全部都超低攻 得一隻2200 拉打唔係應該好高攻

冇faiz

笑死，個pool大到

有成一半係冇㗎！！！

整返200抽玩吓先

無黑色KUGA既屌....

最想佢出劍騎 555 甲鬥王 但一隻都冇

decade都無 路過既都無影

影月王蛇係打返黎？

唉我都好想要555同agito

影月咁高人氣，9ho竟然咁好死做boss派街方

諗住zio好似mh獵人咁出幾個armor進化
可惜冇

係 亂入

接受唔到Kuuga咁撚廢
話曬都係第一隻平成拉打

失望

搭三隻桂係咪永動機

又一隻L字受害者

本來以為佢仲有得進

望佢遲下進化做金蟹啦

Btw 港版今次係咪冇份

今次合作 第一廢 拉打

W 招技係咪計sb 增傷

仲以為有齊平成十子

kuuga成身紅色光屬😂

屌

好似水寶石咁 不過再多一turn

正 玩左咁耐得隻濕鳩火寶石G

勁搞笑 淨係得佢

諗果條友真有腦

快d出

廢lun過498

50萬MP個隻買唔買得過

好過d垃圾白盾，粒粒一樣樣睇到眼都盲

呢隻即係3turns SB寶石姬?

係咪傻撚左啊，50萬mp

出得做5星 應該無乜希望有得再進化
出隻新嘅反而有dd咁多機會

屌冇decade

好似勁過火奶少少咋喎 多左個防封囉

3回合水寶

君不見sunday呀果啲會無啦啦進化到幾勁咩
阿拉丁呀 柯南果啲進完都用得下呀

好似以前咁分返456星咪仲好 5星都有d機會究進下

邊隻大獎

shut up！ shut up！ shut up！！！！

直接有埋超覺
sao得110lv無覺醒

Black玩9筒 電王7 3c 兩隻都好勁

你啱 有返少少希望了

唔係Kuuga的話 就應該係龍騎

屌啊?部機咁垃圾都收6石

賣情懷

sao會再出啦

Sao下個月又來

有超覺咩?

V3 KUGGA得5星
EXAID 又硬推L覺

見到了大佬

漏奶 乜撚關係 我批要批你個波~

幹你娘抽爆

隻隻廢到咁撚樣

抽神UP算

原本儲咗40幾石
等埋100石 即刻抽神up

上左熱門！！！

我桐人BBG 有配音呀
辣殺假面超越唔到嫁啦

98乞衣抽中個隻

人氣越高能力越差

幾時有彩龍抽呀

超高人氣轉豬game

半年後

兩個月先先有 係都女英/mh先

RX>ALL

個pool好垃圾，6石完全係一個伏嚟

咁既垃圾都要加價

6折抽新合作 良心山本只求打個和

有人逼你抽咩

大家相信我

抽神UP 儲子彈好過

ok

全屬4血隊

大獎

留黎抽10石機算=.=

齋抽佢送果1抽囉
儲石等水著龍機復刻

咪復左

下年夏天 呢部機都有4血12倍隊啦，仲送多3秒添

1抽電王唔洗搞咁多野

希望black個機率會高少少

最有愛既kuuga竟然廢撚到咁

換咪得

神UP抽左咁多子彈

等佢復刻 不如去抽神up 抽隻返隻執行好過啦

1&2號d 覺同主動技差好多下wo

打其他假面game，一號二號都咋啲架啦

乜野假面GAME

下 6星2.5% 其他平分 定律黎架喎

懷舊PS拉打game

要抽咁多隻 點抽牙

牙山打左6折比你啦

平時10石架

13cd有5色推覺都ok la，4u乘埋多過3倍啦

拉U 不了

all>執

今時今日仲有人笑u 好打有限

雜色隊又多隻好用既寵

電王GOGOGO

拉U 個面版巧難轉丫

3C新手典轉

地拖有的是錢

水著得3倍就無人吹奏啦

請大家支持阿遲絲打

含啦八婆

屌那星 今次真係Fans向
唔係Fans點會抽呢堆垃圾

轉7c 唔難咩
轉3個U 就秒

其實一隻都無都無影響

會比人笑

2018仲玩pad已經俾人笑緊

Black同電王都垃圾

屌鍾意嗰啲全部都5星
e-aid隻Q版大眼都放6星，使唔使咁hard sell

咪普普囉

W>RX>all

都係決定唔抽了

買隻W，買多1抽就走人

唔難呀 因為我玩殘廢向

加2C寵繼撚晒佢
落多D手指寵

Report 左分身

撚好抽咩未？

刷新版面唔係5色wo

等7周年

柒清 講緊招覺醒技

再送多200石

隻野改左叫牙眉

醉曖轉珠@@

唔係熱門了

本身就過氣驚
收到風八婆同連狗做愛先比上一陣熱門

好名來

又唔見左六清

今個盃青令賺到笑了
今日先打到我個ac

@ 聽日使5使打其他難度拎石

新關居然有成200萬經驗 仲要未計rank2倍活動 最高一埸400萬

幫推先

嗨

牙遲靖收信未？

爆左60封 睇唔到新信

石信牙

black 真係出得好絕

零龍玩龍咁

唔收...住

滑雪眉清封6c信重未寄到嚟

收島未？

要

未

新關個毒drop根本睇運

唔係拉打迷係咪留石仲好

直接抽10石機好過

比牙哥賣撚曬d模型
點撚算

有咩信

石信

🤔？邊封

100石個封

含佢條撚

唔收

有無人可以帶我打醫女神 未打過

咩隊

墳GOD
你決定

斬佢老母

幽助/愛德？

2隻都有 中間要放咩?
同埋最後王要點轉

放乜都得
將你最唔叻嗰樣(轉轉轉)轉夠8c就ok

有無2018年首抽攻略

2019都嚟

用愛德 我繼隻+3C 21跳唔跳得起

你繼落隻鯨魚 有機會嘅

繼左落玩龍到

試下囉

墳巴得唔得幫我過8同10

OJ 你開定我開?

零龍要暗屬定火屬好?
諗緊配比桐狗定火魔女用

等我打埋醫女先 唔好行開

你開

等你

見fd玩又想玩過

開左好友場

尾尾要點轉?

要5要試場lv8?

填巴日日食石幫我地呢d新手渡過難關

好
有無話要點轉？

4408 7336

搞掂 打咩先

感謝墳GOD 同偶像連機好緊張

射左隻聖誕龍比墳god

眉清幫我打咗8
幫我打10？
愛德？
執行？
猶？

我都好緊張

睇下攻略先 應該都係愛德方便

要繼咩？

我諗帶隻貂嬋就ok

就黎有100石

我無
照試？
6926 6174

墳巴

原來black未進又係唔同技 痴線到底要幾多隻先夠

抽咗一版先啦 基本嘢

5張綠卡 5條猛激龍
都未抽到白龍

但聽講你各3張==

我上次1000抽先中白龍

希望你唔會黑過我

5緊要==

屌你老眉

正 今次5換1

惡到==

邊位清咁on9

好波==

好似係ON9眉

進入c法程序 唔方便講咁多

乜能野

無錢寄去歐洲唔好學人出6C信

1000抽==

26679199 愛德打LV10~

26679119 愛德打LV10~

其實有愛德裝係咪唔洗追水果張卡

得1張唔夠用==

想問下有冇人有水著龍機繼艦長武器嘅朋友
想打新關

D啊伯大炮無得左右手交換

B害

棄左幾年玩番 抽左兩隻火卡女 見佢進化連招隊長技都冇埋 其實有咩用？

差lv8就搞掂

有無人打飛

火卡女就咁唔進都繼承到
而火卡女進左化會變埋武器 再繼承佢會擁有埋佢武器既覺醒技
但之後冇得退化
諗下啲覺醒技你岩唔岩洗先好進化佢
如果唔係就咁繼都得

仲有半個鐘有100石

好撚緊張 眉清準備好未

重有27分鐘

有冇人打緊

我感覺到了

打唔打??但冇速刷隊

準時抽10下?

希望眉清爆死

你心地唔好

只限對佢

又抽到死ser=.=?

終於齊曬魔女
佛心公司

戇鳩server

執左

重課狗

仆街 真係抽極都冇白狗真g花梨

1抽玩龍 收手了

垃圾game

終於齊魔女

三隻暗屬救世主

抽曬 4隻重覆
想要雅典娜

唉 兩隻暗魔女都好想要

好多年冇玩 邊隻有用d

汁痕

2隻朔夜 白盾 宙斯 有冇用

好想要真g呀

執痕已練 呢隻重複

有無人留石

本身想留 就快忍唔到

隻真姬有乜用 雙貫雙7c好似好勁

但係冇隊入 隊長又廢到。。。

係廢

比佢呃左粒彩西

入垃圾桐狗隊

即係雪櫃啦

留嚟開box

樓豬我屌你老母

屌你老母 2隻魔女

咪係

眉你真係留石開位算啦。。。

椎名真白我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

830見到都唔開胃了

咩牙

見你抽得咁爽跟機
10抽得2隻識郁 仲要已經有既 屌你個閪

真係得兩抽好野

眉清cut頭cut尾 我有理由相信果個只係分身
正身中10隻限

我抽得唔爽。。。冇中d6星印花

屌爆你班神UP狗！！！！！！！！

串到...

唔計呀 比返100石禾

你同佢都係食屎狗

呢隻而家有冇得入手

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

有冇話邊隻勁

中多隻宙斯可以用自己 唔洗求人

你幾時仆街死

不遠矣！

你含撚啦屌

娜姐換神道花梨 有意pm

4隻都要屌...上面有個10抽7隻

唔開心

個pool無小楓點抽得落

有就真係抽唔落

多撚到換走極都仲有

上個月4部機都有小楓 4部都抽
一隻都無-.-

唉 見到98班撚屌多限圖 我個心好撚痛

我邊到多

G助禾開位未

冇玩幾年啲嘢勁唔勁

靖 我 立即 屌你老母
5記得改返名先抽

睇真D原來眉狗中得仲多過我

屌你用晒10抽得隻垃圾暗魔女
追多單先追多3隻魔女

黑到仆街

不過隻暗水魔女幾靚

開左隻小分身, 200石抽左四隻宙斯, 換多隻岩岩好夠5隻

吊 分身抽4隻識郁 正身咩都冇

一齊j擊返98oj?

訓了

都幾勁

乜撚都無牙屌你老母

我屌返醒你

唉 15抽2限

我個名？

大家咁話

最返又要課返單嚟紮袋
山本又贏

10抽3隻月讀 個pool壞左

4成仲限都壞

@98

山本同天父都唔愛我 棄驚了

而家剩係靠水魔女好似冇出色 應該係我唔識玩

我發覺我同你30日了
有冇呢隻可以換隻黎

玩流

鍾意屌你

屌撚死隻臭G

我認為只要能過關就是好隊伍，而每一種關卡，玩家是可以派出不同的隊伍及戰術。只要能贏，就ＯＫＡＹ的了

多謝9ho

OKAY!

無 sorry

你有咩有

十抽

禾油！

有石

佢抽返黎果d就有

喂喂 樓豬 我屌你老母‼️

直覺完咗gungho10石機 就到龍契10石機 打死我都唔抽呢100石

直覺幾時抽都係抽垃圾

只係想要靈龍

利申 之後岀咗3隻暗天俾我
10抽得3限

想問下愛德華點組

想問咩人先買黑白合？
用3神殺龍王係咪一定要買？

玩d 4血無倍回既隊係可以試下放2隻入隊loop

我用龍王 雙百合 彩龍 木根過左我嘅第一次裡雙極
一隊入面過半隊員都係免費寵好抵玩

等個光龍女降臨囉

0556

今次煩定茶熊煩？

下 茶熊果個雙極1
今次係三針

咁仆街了

無曬啲石石 我個心好撚痛

我到底抽左d乜撚野返黎

有無人周回金番？？

零龍係雞係公廁

算好定壞

回鍋新手唔知咁樣叫抽得好唔好

樓上兩個都好

冇玩太耐冇左抽蛋個種興奮
出到黎唔知咩黎

仲係抽唔到神就花梨 說好的會碌出黎

得我抽埋呢d狗屎垃圾？

解lock啲珠skin個陣好撚型

屌你老母

我4隻神豆

最主要係唔知邊隻勁

姐係出宙斯個下

點解要屌

係呀 我都係火魔女放頭其他尻放
而家咁抽要點玩都唔知

4814 5526

金番周回

木隊邊隻做隊長勁

2隻暗天 2隻神豆 咩事...

5抽光魔女x3 做乜春呀

我係咪嘥左100石？

好彩之前果100石有抽到愛德華...雜色隊都有用

真暗魔女

留石等過年

img]

兩抽出魔女

回鍋新手 想問下火魔女同執行者有冇用?

有 好撚勁

留左12石抽假面

我屌你老母臭閪十抽得隻龍帝王有用，其他都係垃圾非限

好想要花梨

龍帝我未有，想要都無

你回鍋定有玩開先？
全部勁隊員囉
除左木魔女做隊長叫合格

前前後後卅幾四十抽一隻6星限都無
屌佢老母呢部機呃錢呃到離晒譜

下個月仲有冇石送？

岩岩番黎玩無耐

想問依加10石機值唔值得ALL IN番100石

allin

除左小雅白盾之外其他都唔知咩黎

唉屌你老母d限比你抽曬啦

樓豬早

？

25。。。

唉佢招派石真係好work 抽完唔夠喉又課咗

洗不洗咁能惡

！

山本呢排賺夠了 大家收手吧

Agger

抽咗未？

都無野抽

唔好意思
新手想請問我依家個box 應該點砌好

依家淨係求其用猶格砌左隊光
但打後面啲降臨唔夠力
想請問個box 仲有邊啲啱用既隊長同隊員
邊啲可以拎黎繼承
上網睇過話木魔女唔錯
但唔識砌隊
希望有ching可以指教下

大叔

98又齊左寵 點追

無隊長，課金抽蒙面超人啦

我個fd

冇

屌死佢

除左課仲有咩出路
啲蒙面超人好7

個個都中好野得我無

進埋隻白盾改玩回復隊

直升機

麒麟好靚

新人
GungHo票【虹】 點黎?

係交換所5張金票換

金票點拎

交換所3張銀票換

銀票點拎

問98

或者打合作個關有機會直接跌

無隻似樣

兩隻月讀好似樣

...

仲有兩隻火木屬既豬閪添

我抽到光明王都好開心

勁野

系 同98一樣咁能勁

非洲🦒

非洲到痴根

望下隻公仔畫得無心機既10乘都係垃圾啦

98絲打粒幣用咗未？

發覺玩龍每屬一隻都係唔夠 想每屬抽多兩隻

屌 記得佢前排已經用緊限宙了

抽！

換左白盾

齊撚曬 我
Feel到下一抽中限了

抽未

要過幾日

中左4隻暗埃

老屎忽冇玩一排，想請教下點解個升技關明明帶哂相同既寵打左十幾場一隻都冇上升過？係味我做錯野？

好佛心下

收到風升技都要開 但我都唔知邊到開

個個都咁歐 食撚屎啦

右下問號>圖鑑下面>下面>育成on
好似係

有圖

新手想問下玩龍係邊方面勁
開左技會唔跌珠 咁唔係會少combo d 咩

覺醒靚 技能夠短 招技轉埋心幫手破根

覺醒,37c/雙7c+九筒仲有直心追打

老屎忽想玩返
有yoga 執行 下面有無野岩用

覺醒靚 cd短 攞黎繼技一流

繼技係skill1 skill2果隻？
佢無得變武器係咪會無得俾覺醒主要果隻寵？

神爸 玩龍 光魔女 有用
其他冇乜用

真
仲要有解綁

望下隻垃圾零龍 基本上係廢

光魔女夾咩隊長？
玩龍唔係神無得入執行 自己做隊長？

第三個7c/九筒係咪要超覺醒先有？
同埋邊個屬性會比較易夾寵呢

佢係做繼承人果隻

執行ok 路西法 轉生有神殺做打手
神爸 自殘 爆發
你差隻 神 心追打
落埋奧丁龍 玩住先
睇情況繼風神技 橫掃pad99%降臨

即係人地做武器俾佢？

無穩定7c係咪唔使玩執行

即係佢做前面出嚟打個隻 唔係喺屎忽個隻

10秒轉唔轉到？

其實係

白盾隊嘅玩龍神道花莉應該洗咩超覺醒？兩個都7com定兩個無效？ 主要想穩打裡雙極

好多老屎忽

關你撚事咩

打未？

要有一隻貫通 打木皮用

光魔女 多殺+9筒 全版光+天地轉依家成日都要用
你執行可以升左神爸+路西法先 兩隻都可以入隊
神爸3CD自殘 路西法雙神殺
玩龍實留 覺醒勁CD短

屌你老母貢撚串!?

技術太屎
成日要排靚位就趕唔切 5-6c就夠鐘

另外想問下雙殲同神道花梨可以入咩隊呢

用暗天彌補技術

路西法無耶夢加德進唔到

無耶夢加德未進到

暗光抽返黎咪覺醒左 差個轉生

抽唔到 不過以前有隻係到

耶夢加德係咪個條蛇
12月有得打

神道可以入白盾，其實大部分光隊都入到，雙殲我個人覺得倉管多

佢齊寵串得起

成個月？

咁愛德華岩唔岩入呢

玩龍定神道覺醒無效好 thx

@今晚刷到齊定淨ching體？

光玩龍？

感謝 哂左石

清體

都得，但愛德本身已經自帶3倍光，你入多隻落去冇乜意思

光玩龍係光屬萬能key
一個位就有追打同貫通
差唔多咩光隊都入得
建議盡快食齊潛覺同升爆lv

無人留石抽拉打？

再課

買2400¥

有隻L係到真係唔多想買

買w 同一石算抽中exaid 真係喊

好 唔該巴打
玩龍有無咩主流隊用緊

基本上純色隊都用得

人狗線幾多
164頂唔頂得住

Ching體
仲有12月同拉打又要打

最右換神爸 仲有咩要入隊最好

唔食石點清得曬咁多野牙xd

無哂石 我抽唔到十字鳳 無得輕鬆轉8c

冇直心 解覺醒解綁 打飛機咩
唔係入晒執行就勁既

暗路西直心啵
哦哦 我再睇下先

用水嗰隻

Out 一隻汁痕入醫女神啦

如果有奧丁係唔係唔洗奧丁龍做解覺綁

等左好耐都未出 無打到

成個11月任打==

正！

係咩 回左陣又退返無留意

Hi 98

奧丁龍勁撚過奧丁好多

11月任。。。

返去玩。。。。啦

奧丁龍 繼 奧丁槍
風神 繼 神威傘
簡直就係pad 界嘅牛歡喜同鹹酸菜

收皮啦你都唔玩執行啦

邊隻牙 我無轉十字版面嘅寵牙吊

又7c 又控血 點轉

宜家任抽

Hahahahaha有冇隻光龍女同暗寶玉可以trade黎升玩龍

北斗之拳サウザー

9ho合作嗰隻-.-

果陣無轉豬

我一直咪話抽唔到呢隻囉-.-

又唔見你屌佢老母

請問e家係咪水魔女隊長無人用同唔勁

想問樣野
執行隊 食毒珠～ 果一下攻擊有加？

宜家任屌

計你轉之前既血量

賣撚晒d周年寵終於夠百5萬

全國最大….......…上線啦

光玩具龍邊到打

金龍機

又見到六清轉珠

310 827 702
招fd子
近排掛開水著龍機, 汁痕, 暗魔女, 木屬大叔

抽左水 想轉做光先發現煩過閪咁

姐係咁 都玩左過千日但抽唔到綠奥是否可悲

求龍帝王fd
328065703

屌,我係抽唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a

火龍女同奥丁公廁到咁 火龍女我都係近幾次神up先抽到
點解會咁

強化d寵係咪除左慢慢打d強化龍返黎之後就無其他辦法喇

而家三人極喇叭任屌

如果係升lv呢

即刻買左隻 想問要進邊隻先岩

我玩執行隊

一隻9ho 合作都唔中

終於有隻火魔女 想問點砌好？火既直心得友情抽火木個隻

最上面果隻

我淨係夠買一隻百合 有待組組

屌！
號外號外！
剛剛同我朋友刷個呀伯
我地兩個都各帶一隻呀伯做隊員帶入去刷
跟住試左好多場
Boss關呀伯100%掉落！

試過我唔用個呀伯做隊員，就未必100%
所以要呀伯100%掉，兩人協力兩個都要帶！

益你地仲負評我！

普通關天海隻海王都有機會跌

成班走晒抽10石
可見個假面池幾撚垃圾

你唔比人地拎十石機熱身既

唔明係咩邏輯

用10石機抽走晒D垃圾
到抽拉打就會中好野

想問下個杯20%大概幾分

Thx 岩岩帶隻水魔女打有水魔女啲關
跌左！！

差個朋友點搞?

好耐無玩 諗緊玩唔玩返
想問呢隊野點睇

是咁的，你估個個都係你咁少石？

結晶龍同華龍可以係邊到打

而家d野要進完先有得進人既

椎名真白我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗.

試左唔得

雜色隊木位除左奧丁龍 有咩好

你係咪打錯9HO合作關
佢講緊LV50

25645256 刷卷周回 宙斯

無直心
唔大力

我尋晚刷左成個鐘先得四個呀伯
今日兩個人都帶場場都跌...

唔理你地，刷野先

風神 水風神 蠻龍 破神機

有無人

上次一早刷曬
唔理你，做愛先

ok thx
咁del返隻驚去

垃圾roselia

夠唔夠你老母垃圾生你件傻閪出黎

好惡

1415

雜色無得貫

新
新手請教＿

入水契?

汁痕冇醫女 用住奧丁龍得？
直心嘅話用暗天定係高杉好

十抽七限 屌你

想問LZ喺邊

個個都話自己新手

有冇人打卷

打孖嚟想點

曬到

唔夠喉想課金

just do it

賣咗佢囉

哪有錢

港版 1 pack石好貴

毒撚放假唔想行出街買日本itunes卡

轉an機課

全家都用iPhone

5000羊卡平均360一張
課金325渣喎

水應該勁過光

你講嘢呀？

點解水勁d

5抽全部都係5星進上去果d

sin mo

原來琴日有醫女打呀...?
屌.....

成個11月都有

執行隊伍有咩要員
我有神豆 轉生路天

咁係咪尋日有呀？
佢有冇講錯呀？
喺到窒住哂

回鍋呀唔知點砌隊 完全唔知乜野勁 師兄教下路

d重課狗係咁

留意到墳巴又課左
但部機其實佢仲有咩係冇？

課金一定係抽蛋？唔明咩邏輯

又比人曬執

屌執行咋麻

墳巴
無限石制

岩岩試左打
冇遇上喬姬同藍色鬼一路都好順利，但去到尾王關唔夠打 寶石姬代行秒之後咖哩秒唔到，然後佢又有兩回75盾，打到殘血佢反殺左我

有冇得解決 我係邊到錯左

錯在你冇傳龍

等個盾完咗先大大力打
5%會屌死你好似係

有冇光龍女換比我升玩龍牙

唔開